依幾日我瞓唔安食唔落 今日返工做野嘅力都無 係咪我唔正常

每一刻都係擔心緊香港
擔心緊所有受傷有事嘅人
今日開會 我一句都聽唔入耳
有同事約放工一齊去唱K 我諗唔明點解依種時勢仲有心機玩 屌左佢地一獲
到底係咪我太敏感 係咪我唔正常

正常
真正香港人
對香港有感情

唔係你唔正常 好多香港人同你一樣

呢兩日都係 唔想點食野 不停睇有無進展 其他野完全唔想理
係依家先好返少少
試下為身邊戰友打氣